вопрос 6 Я
в ‘Электрон летит в электромагнитном поле, полученном от наложения однородных электрического и магнитного полей.

Пока нет
Влияет ли электрическая составляющая поля на силу, действующую на электрон со стороны магнитной составляющей, если

Бал: 1,000

отметить В и

вопро ЕВ нет +

Ё1В да

°

Предыдущая страница Ге еТЕ Кате!
